**Мой кустарный фреймворк**

Достаточно получить файл из репозитория и развернуть его на сервере

*Я разворачивал в окружении OpenServer-5.2.2, Apache-2.4, PHP-5.6, MySql-5.6*

*Проект работает на Open Server (Windows)*


---
